大家千奇唔好將劇透的內容係戲院門口附近周圍貼

最憎人劇透

支持葉問!!
要係各大戲院門口貼劇情劇照同結局

我無講係葉問

點解會劇透到?
劇透位手足去左睇?

喺戲院門口
大大聲講

唔知咩黎

開心版

淨係飛去睇最後一幕
原來最尾又係踢人要害先羸
果然符合支那人陰濕風格

Push

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

推

好賤呀你.gif
不過我鍾意

以前成日睇開心版估唔到而家都要睇

被迫睇